一人一隻十年後多謝自己既股票

Fsly

arkk

HSBC

幾年前我多謝自己買700

TSLA

aapl
v
ma

TSM

Amd

NIO

賺幾多

Arkk
Arkg
Tesla
Tsm
SQ

有無巴打留意3D printer 行業

比亞迪睇1000

Why

契媽有隻etf係3D print

AAPL

巴打有無個別3D print股啱心水

Baba

prlb

不過冇買 只係留意下

邊隻

Tsla arkk

Tsla aapl arkk sq bynd

Spce 唔洗多謝我